點解咁多和理非覺得買蘋果就可以光復香港？

其實買蘋果係幫唔到場抗爭㗎喔 只係幫到蘋果
蘋果話就話係自己人 咪又係影手足大頭登報
仲有個濕鳩david 佢搞埋啲on9 和你lunch 舉蘋果
你地又真係on99跟住舉 跟住自己又食599G david就冇事 第一個走先

小朋友
如果單做一件事就可以光復
咁你應該好清楚係咩事

食黃店都係時代革命

樓豬走先 我幫你頂住

各有各做姐 唔好咁喇

大c,
有冇咩實際建議指點下我地

佢地覺得食黃店就可以光復香港

無人講過買蘋果就光復到
係你自己弱撚智

係班抗爭派天真, 講幾句口號, 光時5缺, 獨立,就以為獨立到...
解放軍都未出黎, 笑死人
攬炒宜家先攬炒自己

買蘋果同光復香港有咩衝突？

買報紙支持下同路人都要屌？

係咪有一個拎住份蘋果既人親口同你咁講？唔係就收皮啦
你又做緊d乜去光復香港？

和理非係覺得和理非就可以爭取到民主

毒果冇乜好支持

食黃店又要比人屌 買蘋果又屌
調返轉食藍店又要比人屌 買東方又屌
做乜都比人屌 24小時勇武抗爭 唔食野唔瞓覺先得